剛剛訓醒，有冇咩ngo/人道救援機構對肺炎出左聲/幫手？？

支那紅十字會算唔算？

搶你捐贈物資再賣番比你算唔算幫手

無國界畜牲：你說什麼？我只是負責收錢的

無國界呢個組織真係on9到

數緊錢唔得閒